好學術咁講點解唔會出解放軍

【#新聞點評】北京會動用解放軍嗎？香港不是89年的天安門，也不是西藏、新疆和南蒙古。解放軍一步出軍營，美國將立即取消《香港政策法》，香港國際金融中心地位隨即毀於一旦，北京將失去香港這個最重要的境外投資來源地（香港每年佔中國 FDI 總數六至七成）、上巿集資地（2018年中國企業在香港上市集資IPO金額高達35萬億美元）、銀行貸款來源地（2018 年香港各銀行對中國大陸銀行和非銀行客戶的淨債權總額高達 7,130 億元港幣）和債券融資平台（2018年中國企業在香港發行的美元債券總額高達723 億美元）—— 北京深知這些龐大的金融資本利益，至今仍無法透過上海這個中國（而不是國際）金融中心來提供。當北京早已受困於中美貿易戰、資金鏈日益脆弱之時，香港國際金融中心地位之一髮，足以牽動中共政權之全身穩定。換言之，解放軍出營之日，就是中港攬炒之時。

#香港人 #反送中 #一國兩制 #香港自治 #新冷戰 #香港政策法 #香港人權民主法
#Hongkonger #NoExtradition #OCTS #HongKongAutonomy #NewColdWar #HKHRDA #StandWithHongKong

冇人驚過

廢囉

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

其實解放軍怕左元朗黑社會唔敢落黎.

無人驚你呀

聽到有藍絲阿叔話澳門可以取代香港做緊既野。
同香港一樣有獨立貨幣，
發展下配套就取代到。
唔好睇香港咁重要。
我心諗

譚惠珠表示唔想

無人會用軍隊踩自己個荷包

佢地班垃圾做左成世野都唔夠做個ipo分紅賺嘅錢多啦
識條撚咩

記低佢攞嚟同啲藍絲辯論

上巿集資地（2018年中國企業在香港上市集資IPO金額高達35萬億美元）

呢句應該吹大左

又話深圳得、又話上海得，
又話香港人葡萄中國城市超越晒，
小學雞幾廿年

仲有
解放軍既武力未必勁過警犬

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

但前提係班外資真係捨得撤資，但依商人黎講，未必會因為出解放軍死人而撤，佢哋都需要香港黎吸中國嘅金香港人唔應該將希望擺喺解放軍度以為可以攬炒，我地要靠自己，喺佢無正當理由出軍嘅前提下爭取普選

水炮車呢個皇牌仲未出，就唔會有解放軍

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

外國人只係信香港的一國兩制法治精神
永遠都唔會信中國式的法治

所以就算中國幾咁全力支持上海, 上海永遠都唔會做到香港的效果

U.S. Secretary of State Michael Pompeo urged the Chinese on Monday to “do the right thing” in managing the protests in Hong Kong, which began more than eight weeks ago, after the city-state’s executive, Carrie Lam, tried to win passage of a law allowing extraditions to the mainland.

credit翻作者

因為岀左，一世都無可能收得返台灣

支那不嬲都利用香港搵食，雜總仲未食夠